你根本就不討人喜歡

這不妨礙我想起你